澳門呢次停電絕對係香港一個警號 咩野痴埋支那都無好事

澳門八成電靠支那 支那豆腐渣野一出事澳門就玩完

反觀香港仲有兩間電力公司撐住，相對安全

但係香港人食水用支那水 呢個絕對要盡快改善

難保他日有咩突發事，步澳門後塵，一定要盡快要求港共起海水化淡

可以點?搵民賤聯幫香港人爭取?搵奶共傳媒報導？還是搵港共政府反映?

香港豬既數量都多得驚人呀但係

珠海其實同澳門差唔多
勁多地方冇電
不過講唔到出黎

成班人笑澳門奶共 好似唔記得晒香港幾多廢中廢老藍屍

當年海水化淡技術差，英國佬都冇計，只有買支那水，但冇填平水塘。依家好多水塘其實已經冇再供水比市民，但仲儲住堆水，就算依家冇東江水，水塘都頂到一排

用完水塘水呢？

用大陸野平時冇事，一出事大鑊，
今次個風冇人估到發生
如果下次冇人估到下發生大陸供給水源受到污染.....

wannacry 係一個警告，提大家咪再用 windows
而家大家用緊乜 ?

用linux好冇呀屌你

宜家唔係起緊海水化淡

Wannacry提醒你要更新咋on9

未做到完全可以斷絕支那水

一步一步黎啦
今次就要記住完全靠支那一爆就一獲熟

就係講緊呢樣野

don't put all eggs in one basket

其實啲水好似已經有事